天水圍翠湖捉左好多個

有無街坊救人

推！

起碼捉左幾十個

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊

tui

推啊

推

Push

唔撚係呀

source ?

聽到好多狗車聲 2139

型少4架 私家狗車

至少

捉哂天水圍d勇武

push

想問下街坊點救人？

小心，好多狗車去緊

冇睇到, 點捉咁多人?

幾十個？

放人 放人 放人...
跟住又比人捉埋

勇武定街坊

有冇人知咩事

好人一生好報

勇武

講清楚咩事啦

推到天水圍街坊見到

搵議員

現場有冇記者？

被捕應該去天水圍警署

十鳩幾架狗車

街坊埋去都比人拉埋

有篤灰狗
起我底

一開始得五六架車 豬籠 私家車又有， 係天水圍官小對出一黎就落車追，果度得大直路無位走到
而家起碼十幾架警車

警察逆線行車直線

成三十幾架

成廿架車

係咁又黎又走

30個個數字邊度嚟？

將軍澳突發一個

李建希

唉屌
銀座食飯個時都叫佢地走

天水圍警署

唉 回馬槍 都唔係第一次

轉場轉場 轉條撚咩 腳快定車快

轉頭就放啦

最高峰嗰陣T字位排晒

點算 要唔要去狗屋

D中資都爆得77 88
一早應該去元朗 天水圍真係無價值

好似係D狗車黎一黎就走,跟住可能佢地輕敵呀唉

大埔夜晚又三個

兩男一女

天水圍點先可以不再增加被捕人數

小心，屋企望到十幾架eu豬籠私家車係警署附近standby

屌班狗老母，差啲差撚死人，
重大大聲話警察唔會打人，
個阿叔屌佢兩句就即刻拘捕。

有冇任何相？

沉晚已經有狗係銀座捉手足啦 今日捉到仲唔打多幾錢重

剛剛經話先見到成班浩浩蕩蕩行過
（裝修完美心/360）
轉個頭就.......：（

睇tg 拉左50+以上手足/街坊

依家好似天頌屈緊街坊非法集結

屌 街坊都拉？

姐係幾多

好多街坊被捕

冇記者真係好危險

聽聞係仆街食蕉報串

天水圍翠湖捉左好多個

街坊都拉

出面有個post又話淨係捉左幾個

好擔心係幾十個定幾個

唔止幾個，成廿架警車都黎

咁多警車 唔止拉咗幾個咁少啦

Dklm

咩事先

唔好去天水圍 所有中資美心已經爆得7788 無乜戰略價值 去元朗啦

幾十個包括嗰班街坊？

有片

天水圍有手足比人拉(有片)

有朋友收工返到樓下都比人拉左

冇必要啦，同埋個地勢都好不利，冇著數

循道衛理果邊

佢用車追，今次好醒

唔好再玩咁夜!!!!!

話轉頭就放既人
知唔知8月5開花係天水圍被補既70幾人
係真正第一批送入新屋嶺既人？

又無記者

今日天水圍狗狗好癲
同以往完全唔同

有冇人知名？

雖然好冷氣，但點解會跑向狗車黎個方向

其實天水圍同元朗一向都係重狗區
所以先好多次救到屯門

唔好戀戰啊手足
班狗唔驚你留，只係驚你唔出嚟

其實我今日都見到已經有一班人裝修，估唔到玩到咁夜。

心態上一定唔好戀戰

屌天水圍真係送頭之地

睇tg係話因為班黑警聲東擊西，頌富一期響完再喺二期包抄，搞到班手足跑錯邊

所以緊急法個日根本係放水

捉哂??

岩岩十點零天西站附近見到有直升機低飛，應該係睇晒水圍捕

其實我岩岩就係天水圍 係好好彩走甩左既一個 慢啲都死 想講個情況唔係戀戰 係完全冇諗過咁多狗 真係天水圍第一次 唔好再屌了

冇屌嘅

究竟係幾個定幾十個

咪就係

連登不嬲講到48係完全冇事 被捕既全部係街坊唔係手足 可以完好無缺出黎

幾十個

平安就好第一次天水圍見咁多狗，多過8.5幾倍

唉 手足啊

我諗幾十 咁撚多狗 我仲要見其實好少勇武架炸 好多𡃁仔 踢住對拖 黑口罩咁 勇武好似走到幾多 唉...

即係街坊+手足幾十個？

TG有人話幾十個係流料，應該係5-10個
尚待證實

應該全部都裝修手足

好心痛啊

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推！

呢個先真

係屋望落去睇住
一定係幾十個

係有人跟你地

我都係望住狗車逆線直衝
好多手足走唔切

唔好笑義士啦

今日銀座已經用緊呢招
睇著成堆狗車離開銀座，沿天葵路麗湖向天晴方向，美心之前轉右小學嗰邊走，點知半分鐘後又成堆返嚟，又駛走，又返嚟，已經覺得好伏

有14架有閃燈嘅狗車經天影路往天恒方向 有籠車有普通白色貨van放閃燈係車頂

我都希望 想講依家都仲拉緊

冇屌 手足辛苦曬

天水圍大搜捕

我諗我冇事就真係因為好撚熟天水圍 不過我都係第一次落自己區發夢 屌 第一次就咁..

又入天瑞鳩拉

一條大直路 幾十個手足都冇路走
我見d 手足要向返狗車黎個方向走
後面愈黎愈多狗車就全軍覆沒

有十月十三日天水圍圍城被捕手足資訊，請pm @pokemonust

一出車就大檸樂，拎車來攔

發夢夢到開頭已經有手足話天富有4架狗車嚟緊，個陣大隊係天頌，有一批話去天瑞再落樂湖，已經開始跑緊，點知後面突然叫佢地唔好跑，話set左RB啲狗唔會過到嚟，跟住成班企曬係到唔知做咩，點知狗車逆線踩行油衝過嚟，跟住個夢就醒返唔係指摘任何野只係唔完美，需改善

無事就好 手足好好休息

又去咗圍警局？

屌 我諗我就係你隔離 之後入左臭河 想講原來啲狗之後都入左臭河 我地好彩走左 唔係就仆街

嘩屌你老母咁撚多狗車

狗局後欄

即係只係set咗一邊路嘅rb，然後狗車就逆線喺另一邊追人？

另一邊set係後面

幾日前已經見佢地用咁既攻略, 轉來轉去

屯門之前都試過

我都係幸存者 有鬼引班速龍黎圍捕

而家咩情況？ 收工翻緊入黎天水圍

我諗就係喇架狗車衝得好快，睇唔到佢點出嚟

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

係天瑞

天水圍今日無記者, 結果最重狗

喺天瑞方向嚟定頌富方向嚟？

由頌富出天瑞

班狗屯門天水圍兩邊拉
我諗下次天水圍唔使多人 話晒易比人夾
當啲狗出晒去屯門元朗支援 20個左右分4組已經足夠成事
同埋做完野一定要轉街坊look混入番人群
最好波衫波褲拎住個波咁

好L嬲

聯絡你天水圍嘅fd
確保佢地安全
有十月十三日天水圍圍城被捕手足資訊，報星火及請pm @pokemonust

咁都拉？

依家班狗係天瑞狂失控

其實一開始班狗係天富都圍住左，班手足仲有一線生機換衫散，可能佢地覺得我係散水撚，叫極佢地都話要會合其他手足搵地方爆，幾十人係街度black bloc，又多藍c同同mon po狗，點知一行出邨就出事。

冇小路走真係好難搞

最主要果頭D馬路唔多車 所以任佢地片

睇live好多狗仲係天瑞

講左幾撚多次，唔好成堆人black bloc慢慢行，一係快速移動一係笠件外套扮住街坊先，講極都唔聽

TUI

咩事啊，SET咗RB唔敢過嚟？？？
究竟條友係咪傻

SET完RB唔係企係到等人拉。

點解過咗四個月都犯呢個錯

SET。RB 目的係阻塞交通。SET完好走啦。

你係唔係On9
發夢都當真
爭住拎光環
發夢醒咗就再訓啦
上網報夢真係鳩鳩地

拉哂去狗屋虐待

真？咁真係拉人充數

原來咁樣叫拎光環 出面大撚把po講番自己今日點 之後做討論 留名睇你逐個屌 你驚撚到咁不如連登都唔撚好上

係連登出文宣果啲全部死撚得添

其實唔係無
而係每條村都係一個獨立既zone
一條村去另一條村就一定有一條條直路要經

Dklm死黑警
大家手足一定要睇實大家
守望相助
一個不能少

今日由頭到尾只係得一個記者
佢邊會跟得切

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

屌 唔該你睇清楚自己講咩先啦 係咪啱啱訓醒個腦未轉彎啊？